甚麼愛民如子，香港根本沒有可能會發生

生活在香港個心好灰